[好重要既預測]覺得好大機會會室內升旗

大家都知啦 依幾日天氣咁差 時而落雨
所以我估計
7月1日當時天氣可能都會唔好
天文台見天氣咁差 所以會有雷暴警告
所以政府先會迫於無奈地要係會展升旗

推

重重水馬 會唔會係聲東擊西呢?

推，有公務員fd都咁同我講

幫手推下

再推

係會展到升

雷暴警告改室內升旗係 standard 做法，因為有被雷擊既危險。政府一向有相關應變計劃。今次係順水推舟啫。

當年落雨 689 照係室外升，唔知當時有無雷暴警告，如有，出左事一定被屌！

樓主應該係講天文台係咪都會出雷暴
反正天文台比人屌開